新手養貓

最近得到隻貓
想知有冇寵物店推介
可以買齊貓需要嘅日用品
而且食水唔太深嗰啲

講真 有逃開寶嘅逃寶啦
用電嘅 食落肚嘅就香港online shop買啦

流浪貓嚟

唔該晒